急問 有冇巴打知呢隻野叫咩名

同細佬拗左好耐 到底係咩

鱟（音后）

水魚?

萬年蟲

三葉蟲

小心條尾有毒，鱷魚先生都係比佢吉死

個隻唔係魔鬼魚黎咖咩

馬蹄蟹

藍血人

見到人地食 好似食昆蟲咁

細個果時叫佢水牛
唔食得
放佢係大陽底下幾日都可以唔死
好多時見到就一大一細咁係附近

活化石黎

世界上其中一種生活左幾千萬年既生物

樓主

佢啲血好值錢